[北葵撚]葵涌道嚴重擠塞

番石離石蔭梨木樹既自己睇路
上天橋果個位有車撞左
搞到成條路都塞哂

屌
上咗紅van先睇到